我再講多次，香港冇人鬼得過陰謀論屈鬼黨，香港收皮你一定要多謝佢地

班泛民老屎忽同流氓本土派為左選票屈ＷＩＫＩ係鬼
ＷＩＫＩ主張全港島所有居民都可以安在家中進行民調或投票
結果比班屈鬼黨屈撚到佢冇得做，港島區所有居民一撚世都唔可以安在家中進行民調或投票

以城邦為首既流氓本土派認為所有港獨派同泛民係鬼
因為港獨派及支持者都比佢地打成係鬼，結果本土派之後既召集只可以叫到２００人出黎，有自知之明屈鬼後冇可能再ＣＡＬＬ到超過２００人，宣佈退出社運

以花生台為首既左膠泛民認為所有本土派同港獨派係鬼
結果因為全世界都怕被泛民屌騎劫，屈鬼同篤灰，唔撚會再去泛民集會，而家既召集只可以ＣＡＬＬ到５０人出黎

如果話流氓或左膠係普通喪屍，咁陰謀論屈鬼黨就係生化危機３入面既狙擊者，破壞力係勁過一般喪屍一億倍
而家搞死香港既就係班陰謀論屈鬼黨，左膠定流氓都係其次，最應該係香港消失既係班陰謀論屈鬼黨